{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082220?place[place_type]=GID&place[gid]=1082220&place[latitude]=36.8586701318&place[longitude]=126.340622056&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 바다마루"
    },
    "text": "泰安半島の美しい海が一望できる異国的な趣のある海マルペンションをご紹介します。 ここは皆さんに美しい思い出と安らぎの休息を提供する場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 新しい予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 一緒に入室するペットがいる場合、ペンションへの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 海を背景にしたオーシャンビューとプールを備えたパダマルペンションは、同伴の家族やお子様もリラックスできる場所です。 近くには千里浦樹木園、青浦台海水浴場、泰安花祭り、ジュラシック博物館、八峰山、パームカミレハーブ農園、リソムスパキャッスルなど多くの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 客室内ではテラスで美しい風景を楽しむことができ、高級洗面用具と清潔なシャワー設備をご提供しております。 各客室には基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室人数が増えた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "新しい予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "一緒に入室するペットがいる場合、ペンションへの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。また、客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには千里浦樹木園、青浦台海水浴場、泰安花祭り、ジュラシック博物館、八峰山、パームカミレハーブ農園、リソムスパキャッスルなど多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室内ではテラスで美しい風景を楽しむことができ、高級洗面用具と清潔なシャワー設備をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室には基準人数と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 496
    }
}